★又有！[18年05月23日] 冚屯門一條龍鹹碟工場 檢30萬貨

警方根據線報調查，揭發屯門建發街22號一工廠大廈單位，被人租用作為製作淫褻光碟工場和包裝中心，經過連日部署後，今日中午採取「雷霆18」行動，沙田警區特務職務隊連同刑事部探員突擊搜查有關單位，於單位內拘捕一名本地男子和3名持雙程證內地漢，他們年齡介乎21至53歲，檢獲大量制作淫褻光碟證據，包括20部燒碟機、6000隻淫褻光碟母碟、3800隻淫褻光碟製成品，以及包括打印機、摺紙機等大量封套、封面及包裝工具，總值約30萬港元。

警方調查顯示，該鹹碟工場面積800呎，運作約一個月，以「一條龍」服務進行製造及包裝淫褻光碟，並將有關製成品運到門市售賣，相信行動成功打擊有關集團的收入來源。被捕本地男疑犯不排除有黑幫背景，而當中3名內地男子來自廣東惠州，來港接近一個星期，以日薪300港元受聘。

虐老

廢老精神食糧

一舊水?

HK No IT

HK yes DVD

日薪300過唔過最低工資
燒碟都叫it

need hit keyboard=IT

我想問而家咩人會買碟

拎上大陸賣

廢老

幫人做黨主席